有冇人覺得supercell > egoist

講緊咩，踢波？

歌

放課後ティータイム>all

係咪冇新作

冇啦 啱啱聽銀色飛行船 聽到流馬尿

失望😞

唔覺
Egoist好聽

Planetes
歌詞好靚
已經唔記得摩斯密碼係咩

Supercell基本上全部歌都好撚好聽
仲要有幾首名曲

最近成日聽うたかた花火 /同星が瞬くこんな夜に

Supercell x nagi最正

點解唔可以兩邊一齊搞

你都係想講nagi>chelly
supercell同egoist都係ryo既

最近有無新歌？

知 但改完就係提唔起勁去聽

唔岩聽egoist 年代d動漫歌
可唔可以比返ZIGAEXPERIENTIA 既質素我

咪又係ryo

求撚其啦

唔覺

supercell個主唱出走左啦 依家除左egoist就係得tia

Today Is A Beautiful Day係Ryo既顛峰

係 唉

啲mv都好正